食住個勢 全港所有人藍轉黃不是夢

今次區選建制派大敗，
係時候話俾藍絲廢老聽
今時今日仲撐政府只會係買錯邊！
牆頭草嘅你 係時候迎接光榮嘅未來！
香港政府大勢已去，就快收皮㗎喇
奶共無出路仲會死得好慘！